[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2663)

Po?

fast

見佢冇開到

3-4

唔洗驚wor拿根手足
打紅牛個場4-2你唔係無見過咖

普馬斯就變巨艦

頂 我又開左

3:4？試下

球探個篩選賽事嗰度好似虧撚咗 之前揀競彩會跟返馬會嗰堆波 而家篩完九唔搭八

40

4:0

4-0

炸

刷c

係 成撚日都要較番出去star

好耐啦維持左

6.5s震緊

開慢左 sor

聽講半場3:0係最危險

老虎真係世界唯一正氣
好少撚賭仔

3.5大 輕鬆gel

追主ng，角大

取消關注

屌 炸咗變角？

1.5-3.5
6.5-10.5

易能到

球探是咪壞左？

下下2連想點

提格好有飢餓感

日日要自己篩返堆波出嚟麻撚煩

正氣過阿美利加同利昂

應該係

堤格真係好正氣

見到贏緊3:0 都驚驚地
開始有陰影

有冇心

有感覺啦？

有冇興奮既感覺

有冇水

堤格GEL 太輕鬆 冇乜感覺

有冇驚喜

屌 想睇外圍啲升降盤 球探就壞 on9

驚咪補個客其他，成450倍咩飛都補到啦

50蚊起機失敗都係老實入錢

狗會cut埋主客和

我要角啊 唔係入球啊

首先買左拿根亞第2球
比人入都算，見佢入完兩粒都冇角
買埋5.5s，做多陣野再望一望。

屌你老味4角 又要跳樓了

4.5大波必中
Allin

震咩 5c ft
(入完5.5s就開始刷）

同尋日一樣 下盤又秒輸 試下10角啦

老虎入波算啦 咪刷

贏紅牛又贏得佢咁過癮 屌

1100下盤？

補翻8.5s唔撚驚

巨艦

屌 球探最後一場先黎壞

垃圾app 又愛又恨

最驚佢又下半場爆到傻 呢幾日輸唔少

11點獅子穩？

普馬斯點買好

點睇都係上盤巨艦啦

連輸緊 買左主

祖亞雷斯有無同路

普馬斯上盤

同路

。

唔想同你對

蘇亞雷斯下盤

有

我條3穿4得車仔生性

南球盃又唔派 點買

Mola Mola我上盤針了

Last 1注 普馬斯 輸埋成個星期白玩

有冇上盤手足比啲信心我

擺明唔想你輸啦柒頭

5.5大

祖亞雷斯主場未輸過俾普馬

贏嗰幾個都買咗主盤
腳震了

唔好搞鳩我啦 普馬斯
老虎當我無信你 係我錯 俾返贏返注

應該入4.5定8.5

乙組點會贏唔到？

我等3.5/4

拿根有無咁撚廢 下半場出黎3:3？

重點，普馬斯係豹

最多咪輸

大波搞掂

角大24

lm

狙亞穩勝

支持

角大加油

有即場補飛算

話時話
覺唔覺波post d 人成日變
好少有一堆人可以keep住活躍長賭

獨立隊個場又唔唔派 追唔到即場主Goal

你輸極都有

星仔唔見左

長賭必輸

半4全11ok?

係月頭至咁多人

中左主3
抽500派
11:30抽人

Lm

lm先

又抽

LM

球迷又死撚左？

好耐冇見星巴克
Btw 你幾時衝動一野轟落去

lm等睇又走數

我

好心咪留啦 on9

留名了

我了

留m
L名

抽5個

拜山

派我呀屌

11點半大24

有咩留番拜山先講

堤格4-0未呀

5c

假派狗日日都有人留名

又迫害角細

LM狗又出沒

成班傻9 留名把撚咩

客隊刷角試下入波

又比人玩
笑死

普馬客其他派10個1000

角大黨準備又大勝

驚3：3點解唔補飛 又唔係冇得補

冇角了 5c完

中撚左六合彩頭獎 11點半派一個50萬

主其他未

6c la

66666

派500都制

乞衣po

派番比自己

有冇人用唔到球探

快手刷兩角

11:00 客其他

抽五個你派一千

派50

應該block左香港up

下個post改名啦足球撚乞衣討論區

Ip

做職乞好過賭

3:3 我裸跑廣東道

走數死全家

老虎和其他抽10個派我1000

多謝你派我

快手4c啦

唔好半3全3

不了

仆街30分鐘買左6.5角細 食個早餐再望6角

幫你頂

6c完派me

屌你老味 中北美洲盃仲認真過墨盃

角寧買大勿買細

Pumas 踢成點？

入波未呀普馬

球探係咪收了皮

hi 朋友 我再買埋8.5s

Pumas 踢成dim

2019就咪用球探啦屌

妹

777777

12m未？

5.5 6.5s 完

球探死Server?

6.5b cashed

正常返

Cashed 9.5 客盤奇蹟

普馬堤格快入

Resumed

擺明Block左香港ip啦

8c

佢一時時發神經
試過早幾日CSL 4G點上都唔得
用wifi 又得

又爆到傻

88888
6.5-10.5

來個3:3啦

3-2都好比我輸半

9

唔好補啦朋友 即場角是魔鬼

9c

奇蹟角大

瘋刷唔入？

客盤輸半？

角大朋友請立即離開天台

奇蹟角大
同尋晚鏝城一撚樣 定左局都刷角

-1

賽前9.5B準備Gel

角爆得咁快

最後十分鐘

老虎入多粒

麻煩角細朋友排好條隊 唔好打尖

80分鐘先係真正嘅開始

唔補la

10

比客隊又返粒啦

即場是魔鬼，次次都hi 到爆

秒jump

一瞓醒買9.5s 咁就爆咗

12

11.5s 已入

羅富全成日操好D馬黎輸

我屌你老母

我都好傷
被十磅仔迫害

呢個真

瑞士戲本得唔得

慘

角球是魔鬼 金句

開到9.5s 頭5抽1派100

3：0仲刷乜角喎

佢已經好過其他華倉

有冇手足入no goal

咪係

4.5s 落街買髮泥先

逼害角細

諗住輕飄飄飄到終點 點知

似10角完場

No goal 仲有1.9

獅子開波未？

9.5B Gel!!!!

好想補10.5b

條友未開齋

你之前買左咩？

普馬係咪諗住0：0妹到完場

高水9.5B gel得未

咪9.5s

冰封角啦屌

我系佢2：0先買 諗住冰角變爆角...

職乞冇得輸
乞唔到又唔會輸錢
但有一定機率贏錢
假設50人抽1派$100，抽中機率為2%
f*= [0.02(∞+1)-1]/∞
Let ∞ = x
0.02x-0.98/x
If x =99
1.98-0.98=1/99=0.01=+1%

始終都係正EV
所以職乞係理性的

Yes

買角球補飛真係好緊要

第10角呢

我瞓醒見佢3:0就買 點知一起身就要輸錢

咪補喇，10角咪輸2注，

都啱
好抑鬱 明明正數變負數就爭想追番

消失的第10角

補入球大好撚過啦

10c

10角

爆

13c100

普馬斯入未呀

10⋯

我由佢0角爆到1x角

Lm.

如果爆我11.5s
抽一幫我含到雪雪聲

最後10分鐘入球show?

半3全3頂撚實佢

真 龍都未中過點玩

刷多2c
11.5b

呃撚含

連c連c連c

我！

11c

10.5b cashed

-1c 刷佢老母

幫我ok?

普馬斯入未

Lm 想含

100 ok

想問吓堤格gel得未

想4 真係開到10.5b

客Ng 12.5B 想入

岩岩買左13.5b是否不智?

-1c

爆撚到15c

6.5-10.5

冇波牙屌

好似會3:3

你就好 我買唔到 仲有成10分鐘應該開到

屌你老味呃飛狗 拿根亞

小注入球大先

全北廢車可以，我提格都一樣得！

呢場3-3我切

拎黎派手足好過啦屌

普馬斯踢養生足球？

拿住自己碌巨根打飛機：「亞亞亞」聲咁叫咋
垃圾到

o岩o岩gel好個頭

落定去收錢

唔好玩咁大 波是圓 丁只有一條

多仔 4:0 3:0 都十分鐘比人追和啦

玉莖會重生

太撚多職乞

-1c 快刷

唔會

一買就停c 玩鳩me?

直接派我

下半場連轟兩球

-3c -1g

11.5s 落街買gel

12c

一球都夠！

比多2C黎

sorry 你要返屋企啦

唉 唔好再提

咩都無補 由佢爆嘅感覺真係好撚抑鬱

玉莖重生你識條鐵咩

沖涼先 希望沖完涼可以gel頭

屌佢老母 拿根亞

比多角

角大補返大波個少少屌
十鳩幾射都入唔到

手足角大福音

普馬大波未

補幾

4比0未。。

0-3

完

屌 半3全3

On9 下半場唔入波 開波黎做乜？

入多球咪好

無入球同12.5s一齊頂

唔開點刷角

買親ng都唔撚入

墨杯半0全3到嗎

過關全部差普馬斯

普馬

尾門

一角都唔比？

Gel頭落馬會㩒錢食個lunch

艾夫✅
烏甸✅
蔚山FG✅
波圖✳️
切爾✳️✅
華倫✅

唉 後悔點解唔買角
買左祖亞雷c 得半格

屌半3全3

你肯定有？

陣間就全格

未完場就gel定半格

本都無埋

普馬紅

客都紅埋 點會無？

普馬斯rc

呢個朝早黑撚到

365未出rc

on9 puma

紅左仲勁

假紅

邊有紅

普馬斯RC

Thanks gel rc都gel到無

戰神卡

56k

咁有冇紅到

真定假紅呀究竟

紅左啦on9 睇直播啦 仲365

睇365啦

球探又好番

直播都兩黃一紅左

屌 戰神卡

屌 普馬斯唔係咁都針啊

你見佢一直未開返就知有問題啦

主幾場冇入過，依家買對家就紅埋

炸紅完對家紅

屌 真係打假

俾返半格我算啦咁 痴撚線呢個朝早

大船加油

冇炸

普馬斯1-0完場一世球迷

開到大波派2個100 屌

紅左就快手入3粒啦

法林明高入未

真紅，等收錢

Sor 點都有半格

一百世球迷

一開下半就出黎申請紅牌
屌你老母

通常攞戰神卡會入波先

普馬斯唔入都頂住呀

紅就開大啦

入爆普馬

紅左特別勁

紅左即刻射正

Nba未呀

屌.....唉 收返半格都願 你老母

又打假唔入波抵撚死啦

輸半？

客開到-1派兩個一百

留名

五洗拉 你留番比自尊己

又紅屌

普馬又黃

五你老母 拉你老母

肯定好撚快紅多個

紅咗後衛啫，普馬2-0 收結

紅左好似仲勁

踢人算啦踢咩波呀

Feel到0-1完場 客有12m

贏唔到都打柒對面

普馬 假到

對客有信心

快快手手入人一粒先

1紅3黃

買左12.5b同讓球半

無人買下盤？

紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁紅左特別勁

主入未

又紅

普馬1:0 抽十位手足口爆

？

普馬死硬 睇下輸全格定半格

講第一張定再有？

有 等睇普馬大船沉

1:0

2埸大注2埸紅 88分鐘輸埋啦

屌

依家先1:0

goal1-0

屌你老母普馬斯

仆街死

仆街了

屌你老母普馬斯！

普馬jump

gel定頭

假撚到閪 屌你老母

紅撚夠未

祖亞雷斯GGGOOOAAALLLLLL

普馬斯反杯我落街裸跑！

同M狗對即係未死過
屌你老母臭閪

ｇｏａｌｌ

幫你gel埋

Gel

普馬 三件後面 假到

見到人gel想睇下紅左比人cup會點

補左50蚊普馬反杯！

劇本黎 普馬會cup

杯到一世球迷

打交打交！

原來普馬斯連登大船

勁多紅牌笑死

有無咁撚窮

集氣杯佢老尾

蘇亞雷斯 贏得太輕鬆 gel都廢事

紅左仲劇咩本呀

連登大船冇咁易沉！

蘇亞雷斯

有冇咁撚多紅黃牌

5張黃牌

普馬斯又出黎搞笑

Pumas

成堆黃

集氣 求打交

打交腰斬ok?

腰斬！

pumas

見到客紅就知冇揀錯 主隊gel

雷c 輕鬆cashed

擇日重賽算啦

逼害

斬左係咪會唔計

又針1500

1:5 goal!

6張黃

4分鐘2黃仲想贏

打交未

咁多人gel我又gel

計 會計落優越卡積分

求反杯

打交定踢波呀

求追和，輸半驗腦

普馬狗又想紅多個，打交定踢波

打交未呀？

岩岩果球咩料

唔派正狗西

啲後衛停撚曬

開大波啦屌

癡撚線 吹越位又冇吹 差啲又輸一球

Pumas 難得買你一鋪
爭氣小小

今朝 買兩場 法林明高同普馬斯 兩隊都紅

黑運...

普馬反杯派100

100想反杯？

起碼派1000

足夠矣

場波完撚左啦

連登大船對家cashed

打假未

客12m未

買多個普馬ng

2:5

主gel了

天台好凍

2 0

2:0

20

屌！

大波仲有希望

重注又針 唉

嘔血真係

開拖？未

比多球開大

兩場都主 屌你咩 仆街

邊有 假到仆街場波

祖亞又入

想問吓祖亞gel得未

吾得

求假波

快撚啲做3個12m俾客

2:0 贏得太輕鬆 無感覺 gel都廢事

應該2:0完 大波差1

唔屌波了 心攰 追返少少大轟2埸屍骨無存

痴鳩線尋日到而家連贏9場
咁輕鬆唔想賭了

M狗買左咩朝早

pumas 88

咁耐先補5分鐘

應該無了 巴打

高士路 堤格 祖亞
嗌都唔洗嗌直接等收錢

墨超輸墨甲 笑死人

負皮啲撚屌快撚啲仆街死啦
場場出事前你又唔撚跟
我贏錢你又眼怨

下一場心水呢

唔想出了 連登仔太仆街

大注又針 屌你老母

燕豪芬球半兩球派錢

求派

派你老母呀派

印象中依期燕豪芬都好西下

最後果場馬會仲未派彩既？

最近7場6場輸盤1場走盤
Btw人棄我取 今晚照-2

i dont have mother

狗會開得PSV即場多數閪波

獅吼上次作客對墨爾本城4倍
今次8.5
爭季後賽

想問話11點半抽人派個位抽咗未

有冇人知邊間歐賠公司賠率比較準

薩斯索羅
特雷斯登
西維爾

薩斯應該超大船
因為基爾禾買唔落手

燈水

利伯泰迪

bet365,18bet,10bet,coral,crown

琴日啲蘇超好正氣 不過一場都冇買

蒙特雷 對 肯薩斯體育會
馬會-0.5/-1
外面-1

墨超應該屌打美職
唔想再針，大家有咩點睇？

終極一注 中晒派200x1 頭十抽

L.

On

岩岩好第10個

彪析

買大波
肯刷斯實有波入

美職係出面差兩班波

無球波賭想死

輸死 唔知仲要唔要入錢追數好

你個名

我輸左8k 入左2k 冷靜去追

我輸20k啦 入2k有冇得追

巴打已上癮

夠疆跟我買

Ok

威廉

彪爺今晚有咩水

2k 8x1 乜都返晒黎

我連3x1都未中過

一日豬10k 仲追唔追好

今晚開波前波Post 講

有彪析無窮人

邊隊有飢餓感?

PSV

有無清爐

阿特個盤十足ac
讓淺成格

PSV角大

喂，江原，我屌你老母

心水清 賭波睇盤有乜撚野用 識睇一定睇隊波有無飢餓感

點解頭場psv角大咁著數

前排打急流先撚完手足

阿特次次輸一球先要叫CUP
-1 其實係 -2

今晚兩場西甲主盤！

有三場西甲喎今晚

頭場尾場

啲tg channel 好多花生食

皇蘇成日撚手足

博落 差一分唔洗降班

私家雞博洛作客受一球咁少 代表咩

上場熱血絕殺反cup 有火

但阿特主場又好少輸盤

頭場意甲上盤點睇

上次荷假開角即刻開角膽

bill gor有冇圖表分析睇下

興唔興奮

薩斯x閪維 有冇同路

PSV角大？

TG班賣尿狗惡到起人底

薩斯索羅
特雷斯登
西維爾
聽朝起身對答案

仲有「興奮感」
完啦好嗎

好 想再睇新指標

燕豪芬 個大落到痴線 1.90落到1.75 再回到1.8 馬會調盤 睇好4球

燕豪芬半大

大船芬

燕仔盤同路？

主其他

有無巴打買燕豪芬半和

Psv盤

燕豪芬1.69比狗屌

穩陣派

Psv輸盤輸到

PSV 3.5B

又係你

個盤低水到咁 等即場買大細好過 仲要3粒先全格

我燈 買大船燕豪芬 應該無死

澳門都轉左2球盤

如果深盤二揀一 要飛燕都唔會要燕豪

飛燕近況咁差 psv又要追榜首

雲加要10.5a

10.5s

要左呢3場半大

尋晚全開對家

施禾利盤

你唔好再大字報分好唔好

psv唔轉盤唔敢要 1.69

想講好耐

死亡賠率？

想睇彪析

1.67 1.69 死過幾次

真

死亡賠率1.65-1.69

睇往積 燕豪芬 次次都大炒對面 點敢買客 突然變勁咩

巴打今晚又一齊叫

但可以賣分 阿積上返榜首 對家護級 護級惡過狗

我輸8k 岩岩入番2k重新追
3k>8k>0
2k出發

要護級wo

-12k

連登大船即將起航

-10K

早兩晚都斷一關

我3串1 4串1 2串1都斷一關 依家穩陣算

呢場唔買盤

-燕豪芬主場成日輸盤
-施禾利作客成日贏盤
-主盤尾盤比初盤弱
-施禾利作客勁過主場, 作客面對班霸Ajax只輸一球
-1.69死亡賠率

總結：
- 小注駁下咀買客盤值得一試/Skip 呢場

半大啦仲諗

咁多人買大波
有冇角大同路一齊叫

冇人記得上次psv到90分鐘先絕殺2:1？

買左了

睇你咁分析 買psv穩了

呢到

不再賭了

買左200 施禾 一齊跟彪哥燈爆佢

只推2.5口

半場1球上落 買半大好博

原來tvb又攞返beIN sport

呢場小注/Skip啦
搵食唔係靠呢d波

仆街以前唔洗錢呀dklm

跟大佬搵食
重注左主盤

客撳屌

開到細波派5個300
完場抽

你靠馬搵食

祝你好運

針

玩夠未 呢招好悶

彪哥點睇格雷個場？

半細

日日都派錢

西維爾無賓尼加 撚讓得起

呢場我只需要角

好撚煩block 左都冇用

半細冇難度

比拿玻累死

半大24

有冇link

要另外再訂？

角細？

呢場混亂 , skip

角大

開頭輸少少唔緊要

燕豪芬屌你留力歐聯比人炒?

25%

施禾利禁屌咁好笑？

馬會精選

4成3了

大家俾啲信心！

咁今晚有冇邊場推薦？...
想搵場正路既起機

放棄了
睡了

半大針

開場一陣啫 咁快淆青

半大

賣料狗咁撚惡死 想起人底?

1c

連登大船 怕咩

入波未

大船係咩 呢場

不玩了。唉

西維定艾拉好

施禾尼和到az 贏過烏德 飛燕 輸ajax1粒
買psv

不再賭了。

1.15 主收息

角

買左11.5b

Psv半大只需5分鐘

半場一定冇入球 兩隊梅下梅下

除非客入，否則半大gg

會半細

仆街又打假

2c

施禾被㩒屌jump

fk 半大呃錢架

未完場就叫哂春，不如80分鐘先買

雖然冇買角 但祝你羊

先岩岩開波就淆青

聽日放假
玩通頂

24

半細全細

又要買又要驚

買波預左輸就咪撚買

半和/客，燕豪芬唔知做乜下下望住觀眾席黎射

有無見過10分鐘6球呀

入球細gel頭

死9成

屌,我要半大呀

唔好提 冇追大波係我失敗

未見過大蛇痾尿

西維肯出安祖施華未

中位數2.5買大？

我買左3.5b 都未驚

半大針了

2.5b 有幾多掃幾多啦 依家

諗緊西維會唔會撚狗

入番球定下驚先啦

薩斯索羅最後召集

Me 輸4了 求起機注

入球GOGOGO!!!

唔好理佢啦痴線

-1.5/2 ??

1.69 屌比狗買 skip係需要的

3c 差啲入

3C

試下唔好差啲

PSV快入

4c

4C

PSV又呃錢

goal

PSV繼續入

角又大 波又大

2.5大

有冇人直插左-2

半1全3支持你
3:0完場

3.5B gogogo！

3.5大都唔撚驚

定左驚未快手2-0先半場

炒佢老母10球8球先啦

請主隊唁好再扮廢 入佢789 球

Ok 可以妹波啦

3:0
支持你！

對啊！

角大 大波 開始

半場456丫笨

半大快手

3.5B 呀 屌你老母

一定炒佢拉 上場咁柒

唔撚係掛

三個前鋒 每一個同我戴帽！

4:0
也支持你！

PSV快手入多球

支持！

1.69又開到?

好撚彩聽手足講2.5買左500

因為彪哥買客

合理

前幾日全北一樣入三粒比對家反三入
賠率都好似係1.6幾

紐卡素噴射機

唔好講經1:1先

認真 彪哥要左客？

屌 都話燕豪芬對依隊西野唔撚識輸
對西波 0入波能力

上啦主

睇左半場 客場=香港愉園lv

1:0啦

5C

又係9號仔 上次佢對施禾尼入撚左兩球 依家又入 真係黑星黎

半場只會得一粒

角
角大不是夢
半7全12

唔知 但上面佢留言係分析叫人買客

下盤點頂

11.5b gel定頭都得

屌 角大原來係派錢

屌, 半大唔係要針掛..

1:1先啦

psv半大準備

No

easy la

3:0啦半場

唔想同大佬bill針

單邊刷，刷得幾多

仲贏緊全格

彪哥萬歲

贏到2:0實妹 到時20分鐘都冇一角

薩1:0

薩goal!

燕豪芬
德乙

薩c goallll

有冇feel

秒Goal

唉

唔係好事

秒goal半細定律 買小小試下先

半大未

有我鎮住唔怕

快半大！

半場得1粒 屌你老母

有冇德乙角大既手足

psv差d入

半場完之前比多兩角

唔想知差D

今日角大日

2:0 未呀

角5c